［好撚重要］ 立即要求世界各國 制裁香港

世界各國一定要表態制裁香港
唔可以 默許 呢啲事發生
美國一定要立刻 取消關係法

JJ插地求 世界表態制裁香港

推呀

推

推唔到

【行動核彈】你嘅幫手可以搞冧騰訊同埋新浪！強國人無得用微信微博，順便搞冧深圳